var quiz =
[{"id":1,"question":"Serlvet生命周期有关的方法是() (难度B)","choices":["A.init(ServletConfig config)","B.service(ServletRequest request,ServletResponse response)","C.destory()","D.getServletName()"],"correct":"ABC","explation":"考查的知识点:http请求"},{"id":2,"question":"Http缺省的请求方式是() (难度A)","choices":["A.PUT","B.GET","C.POST","D.TRACE"],"correct":"B","explation":"考查的知识点:servlet基础"},{"id":3,"question":"HttpServlet中,用来处理GET请求的方法是() (难度A)","choices":["A.doHead","B.doGet","C.doPost","D.doPut"],"correct":"B","explation":"考查的知识点:servlet的配置"},{"id":4,"question":"在部署Servlet时，webxml文件中<servlet>标签包含哪些子标签() (难度C)","choices":["A.<init-param>","B.<servlet-name>","C.<load-on-startup>","D.<servlet-class>"],"correct":"ABCD","explation":"考查的知识点:servlet基础"},{"id":5,"question":"以下哪一个类可以获取Servlet的初始化参数() (难度B)","choices":["A.Servlet","B.ServletContext","C.ServletConfig","D.GenericServlet"],"correct":"C","explation":"考查的知识点:servlet的生命周期"},{"id":6,"question":" 在servlet的生命周期中，容器只会调用一次的方法是() (难度B)","choices":["A.service","B.getServletConfig","C.init","D.destroy"],"correct":"CD","explation":"考查的知识点:doGet方法"},{"id":7,"question":"给定一个Servlet的doGet方法中的代码片断() (难度B)\n\trequest.setAttribute(“name”,”zhang”);\n\tresponse.sendRedirect(“http://localhost:8080/servlet/MyServlet”)\n\t那么在MyServlet中可以使用哪个方法把属性name的值取出","choices":["A.String str=request.getAttribute(“name”);","B.String str=(String)request.getAttribute(“name”);","C.String str=request.getParameter(“name”);","D.无法取出"],"correct":"D","explation":"考查的知识点:http响应头信息"},{"id":8,"question":"下面哪一个指明向客户端发送的请求正文的MIME类型() (难度B)","choices":["A.Content-Type","B.Content-Encoding","C.Content-Length","D.全是"],"correct":"A","explation":"考查的知识点:Servlet的实现方式HttpServlet"},{"id":9,"question":"在javaEE中，对于HttpServlet描述正确的是() (难度B)","choices":["A.自定义的Servlet继承了HttpServlet类，一定要覆盖掉service方法","B.HttpServlet类扩展了GenericServlet类，实现了GenericServlet类的抽象方法","C.HttpServlet类中处理客户请求和响应时所使用的两个接口是HttpServletRequest和HttpServletResponse","D.自定义的Servlet继承HttpServlet类，一般只需要覆盖doPost或doGet方法，不必覆盖service方法，service方法会调用doPost或doGet"],"correct":"BCD","explation":"考查的知识点:servlet的配置url-pattern"},{"id":10,"question":"Servlet中,下面关于url配置方式正确的是() (难度B)","choices":["A./my","B./my/*","C./*.do","D.*.do"],"correct":"ABD","explation":"考查的知识点:web应用对象"},{"id":11,"question":"Servlet容器启动每一个web应用时，都会为它创建一个唯一的对象，该对象和web应用有相同的生命周期，是下面的哪一个() (难度B)","choices":["A.Servlet","B.ServletConfig","C.ServletContext","D.GenericServlet"],"correct":"C","explation":"考查的知识点:servlet的url-pattern配置"},{"id":12,"question":" 在J2EE中，当用户在浏览器中输入：http://localhost:8080/myWeb/stu,就会 调用cnitcast包中名为student的Servlet,在webxml中配置关于servlet配置中url--pattern正确的是() (难度B)","choices":["A./stu","B.*.stu","C.stu","D.cn.itcast.stu"],"correct":"A","explation":"考查的知识点:servlet实现需要重写的方法参数类型"},{"id":13,"question":" HttpServlet中定义的doGet和doPost方法的参数类型有哪些？ (难度B)","choices":["A.ServletRequest  ","B.HttpServletRequest","C. HttpServletResponse  ","D.ServletResponse"],"correct":" BC","explation":"考查的知识点:web应用中的跳转方式"},{"id":14,"question":"在Servlet中，能实现转向另外一个Servlet的方法有() (难度C)","choices":["A.运用javax.servlet.http.HttpServletRequest接口的sendRedirect方法","B.运用javax.servlet.http.HttpServletResponse接口的sendRedirect方法","C.运用javax.servlet.RequestDispatcher接口的forward方法","D.运用javax.servlet.ResponseDispatcher接口的forward方法"],"correct":"BC","explation":"考查的知识点:servlet创建方式"},{"id":15,"question":"以下哪种方式可以编写一个Servlet() (难度C)","choices":["A.实现javax.servlet.Servlet接口","B.继承javax.servlet.GenericServlet类","C.继承javax.servlet.http.HttpServlet类","D.实现 javax.servlet.ServletConfig接口"],"correct":"ABC","explation":"考查的知识点:web应用对象的获取"},{"id":16,"question":"继承HttpServlet编写的Servlet中ServletContext对象的获取方法下面正确的是() (难度C)\nservletContext和servletConfig的题没有考察","choices":["A.getServletConfig().getServletContext()","B.getServletContext()","C.getServlet().getServletContext()","D.response.getServletContext()"],"correct":"AB"}]

;